Documento gerado sob autenticação Nº SOR.042.393.EN5, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             10063                  de  20/12/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°26097,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ESTATÍSTICO, do Quadro de
Pessoal desta Universidade, RUBEN LADWIG (Siape: 1059802 ),   para substituir    MARILIA CANABARRO
ZORDAN (Siape:  2571348  ),  Diretor  da  Divisão  de  Gestão  de  Informação  e  Conhecimento  do  DIPI  da
PROPLAN, Código FG-1, em seu afastamento por motivo de férias, no período de 21/12/2016 a 24/12/2016,
com o decorrente pagamento das vantagens por 4 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
